如何拉長脊骨，而不回彈？

有冇方法

有咩用？

長瞓

矮撚咪搞咁多野啦

想高呀

死左你想拉到南北極兩邊都得

高有乜好？